打老飛打到流鼻血屙血尿

有無人試過